全球連線啦！香港人聽日爭唔爭氣！！

【國際聲援十二港人 — 墨爾本】

2020年8月23日，十二港人於香港東南方水域被中國海警拘捕，至今仍被扣押於深圳市鹽田看守所，未能與親屬及其委派律師會見。

送中第六十三日，中國政府繼續漠視十二港人的基本人權，強行指派「官派律師」、拒絕提供十二港人現況並剝奪港人接受治療的權利，企圖以不公正司法達到政治目的。同時，香港政府亦一而再、再而三以司法管轄權為藉口逃避十二港人問題，拒絕提供協助並推卸責任，置12港人安危於不顧。

10月23日，我們響應「十二港人關注組」聲援行動，於墨爾本市內快閃，希望增加國際社會關注，並要求當局盡快釋放十二港人。

#Save12HKYouths
#Boat4HK
#FreeHK

睇相:

-------------------------------------------------
Facebook:

Instagram:

Twitter:

Telegram channel:

Email: 2020vhktsa@gmail.com

PUSH

Pish

1

2

3

4

5

6

7

Push

8

9

10

push

推

手足不是condom只係口號
實際就係condom

.

!!

巴打快啲出新發明

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區